係咪一定要買股票

因為買股票可以保值

新手學投資 三本必讀的投資書籍

如果唔賭錢 其實唔難

無限印錢 唔買等住變廢紙 只會越黎越貴

如果你加人工嘅速度快得過美國印銀紙就可以唔買

買黎收息都好過放saving
定期又坐住舊錢派息又低, 頂多4%抗通脹

新手坐緊

我都唔知，自從開始咗買之後一空倉就唔慣不過就算你買股票先賺得餐茶錢都好過放喺銀行嘅但唔好忽略你可能會蝕錢

笑撚埋死人咩

e 家係有少少恐慌性買入
姐係又無限QE, 又話fed rate 0-0.25

你無股票係手, 一陣爆升
貧富懸殊又加劇左

反而跌市
貧富懸殊先可以收窄

當連唔識股票既人都開始入市 就離跌市不遠